<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="268"><page Index="1"><![CDATA[]]></page><page Index="2"><![CDATA[]]></page><page Index="3"><![CDATA[Inhaltsverzeichnis





            Kursübersicht                                  4    Kapitel 5: Urlaub und Reisen
            Vorwort                                        6
                                                                Teil A  Endlich Urlaub!                     132
                                                                      Länder und Nationalitäten             134
            Kapitel 1: Ausbildung und Tätigkeiten                     Eine Reise planen                     137
                                                                      Städtereisen                          145
            Teil A  Sich vorstellen                        8
                  Berufe und Tätigkeiten                 10     Teil B  Wissenswertes (fakultativ)          148
                  Über Vergangenes berichten             11     Teil C  Lokalangaben                        152
                  Schule und Ausbildung                  13           Die Nomengruppe                       153
                  Lebensläufe                            16     Teil D  Rückblick                           159
                  Tagesablauf                            20
            Teil B  Wissenswertes (fakultativ)           22     Kapitel 6: Tiere und Menschen
            Teil C  Verben                               24     Teil A  Gefährliche Tiere                   162
                  Die Nomengruppe                        30           Von Tieren und Menschen               167
            Teil D  Rückblick                            32           Menschen                              169
                                                                Teil B  Wissenswertes (fakultativ)          178
            Kapitel 2: Hobbys und Freizeit                      Teil C  Adjektive                           180
                                                                      Nomengruppe                           182
            Teil A  Freizeitaktivitäten                  36           Verben                                184
                  Musik                                  39           Sätze                                 185
                  Kino                                   47
                                                                      Präpositionen                         187
            Teil B  Wissenswertes (fakultativ)           50
                                                                Teil D  Rückblick                           188
            Teil C  Verben                               53
                  Die Negation                           61     Kapitel 7: Wohnen und Essen
            Teil D  Rückblick                            64     Teil A  Wohnen                              192

                                                                      Ein Garten in der Stadt               199
            Kapitel 3: Geld und Konsum                                Gesunde Ernährung                     200
                                                                Teil B  Wissenswertes (fakultativ)          205
            Teil A  Wo bleibt das Geld am Ende des Monats?   68
                  Einkaufen – Geld ausgeben              70     Teil C  Verben                              207
                  Wörter rund ums Geld                   77           Nomen                                 208
                  Lotto – der Traum vom Reichtum         80           Sätze                                 210
                                                                      Präpositionen                         213
            Teil B  Wissenswertes (fakultativ)           84
                                                                Teil D  Rückblick                           214
            Teil C  Haupt- und Nebensätze                87
                  Verben mit Dativ und Akkusativ         89
                  Konjunktiv II                          92     Kapitel 8: Politik und Technik
                  Nomen                                  94     Teil A  Neues aus dem In- und Ausland       218
                                                                      Neues zum Thema Umwelt                224
            Teil D  Rückblick                            95
                                                                      Altes und Neues zum Thema Technik     227
                                                                Teil B  Wissenswertes (fakultativ)          232
            Kapitel 4: Arbeit und Beruf
                                                                Teil C  Verben                              234
            Teil A  Im Büro                              98           Nomen                                 236
                  Telefonieren – Termine vereinbaren    101           Sätze                                 237
                  Kommunikation im Büro                 111           Präpositionen                         238
            Teil B  Wissenswertes (fakultativ)          116           Gesamtwiederholung                    240
            Teil C  Zeitangaben                         119     Teil D  Rückblick                           246
                  Konjunktiv II                         121
                  Kasus                                 122     Anhang
                  Nebensätze                            126
                                                                Übungstest: Start Deutsch 2                 250
            Teil D  Rückblick                           128     Grammatik in Übersichten                    257


                                                                                                            drei |]]></page><page Index="4"><![CDATA[Kursübersicht





           Kapitel 1                      Ausbildung und Tätigkeiten

                 Sprachliche Handlungen   Sich begrüßen s Sich und andere vorstellen s Berufe und Tätigkeiten nennen s
                                          Über die Schulzeit berichten s Einen tabellarischen Lebenslauf lesen und
                                          schreiben s Den Tagesablauf beschreiben
                 Wortschatz               Angaben zur Person s Berufe s Tätigkeiten s Schule s Ausbildung s Hobbys
                 Grammatik                Verben im Präsens s Trennbare und nicht trennbare Verben s Perfekt s Reflexive
                                          Verben s Genus s Genitiv
                 Aussprache               Wortakzent bei Verben
                 Fakultativ (Teil B)      Akademische Berufe: Studienrichtungen und Zukunftschancen



           Kapitel 2                      Hobbys und Freizeit

                 Sprachliche Handlungen   Über Freizeitaktivitäten berichten s Über Musik, Fotografieren und Kino sprechen s
                                          Informationen (z. B. das Kinoprogramm, Öffnungszeiten) erfragen s Eine
                                          Biografie lesen
                 Wortschatz               Freizeit s Musik s Fotografie s Film s Biografie
                 Grammatik                Modalverben im Präsens und Präteritum s Präteritum bei regelmäßigen und
                                          unregelmäßigen Verben s Negation
                 Aussprache               Schwierige Wörter (Komposita) s Vokal: e [e:]
                 Fakultativ (Teil B)      Krimis: Wer schrieb den ersten Krimi? s Krimi-Wortschatz



           Kapitel 3                      Geld und Konsum

                 Sprachliche Handlungen   Über Geld sprechen s Einkaufen s Gründe und Bedingungen nennen s
                                          Bankgespräche führen s Ein Formular ausfüllen s Wünsche und irreale
                                          Bedingungen formulieren
                 Wortschatz               Monatliche Geldausgaben s Geschäfte s Konsumartikel s Einkaufen im Fernsehen
                                          und Internet s Geld und Banken s Lotto

                 Grammatik                Kausalangaben (weil) s Konditionalangaben (wenn) s Verben mit Akkusativ und/
                                          oder Dativ s Personalpronomen s Konjunktiv II – Hypothese s Unbestimmter
                                          Artikel ohne Nomen
                 Aussprache               Konsonanten: d [d] – t [t], b [b] – p [p], g [g] – k [k]

                 Fakultativ (Teil B)      Geld: Trinkgeld s Die teuersten Städte der Welt



           Kapitel 4                      Arbeit und Beruf

                 Sprachliche Handlungen   Über Bürotätigkeiten berichten s Einfache geschäftliche Telefonate führen s
                                          Termine vereinbaren und absagen s Mit Arbeitskollegen kommunizieren s Eine
                                          höfliche Bitte formulieren s Eine dienstliche Anweisung verstehen s Offizielle Gruß-
                                          und Anredeformeln verwenden
                 Wortschatz               Büroausstattung s Bürotätigkeiten s Zeitangaben s Telefonieren s Buchstabiertafel
                 Grammatik                Temporale Präpositionen s Konjunktiv II – Höfliche Bitte s Verben mit
                                          Präpositionen s Indirekte Fragen s Nebensätze mit dass
                 Aussprache               Konsonanten: f [f], v [f] [v], ph [f], w [v]
                 Fakultativ (Teil B)      Was im Arbeitsleben wichtig ist s Der ideale Chef s Du oder Sie?



        | vier]]></page><page Index="5"><![CDATA[Kursübersicht





            Kapitel 5                      Urlaub und Reisen

                  Sprachliche Handlungen   Informationen in Reiseprospekten verstehen s Ein Gespräch im Reisebüro führen s
                                           Über Reisegewohnheiten und Urlaub berichten s Über das Wetter sprechen s
                                           Verkehrsdurchsagen verstehen s Sich entschuldigen s Vorschläge machen
                  Wortschatz               Reisen s Länder s Einwohner verschiedener Länder s Wetter s Verkehrsmittel s
                                           Stadtbesuch
                  Grammatik                Lokale Präpositionen: Richtungsangaben s Deklination der Adjektive s
                                           Konzessivangaben (obwohl)
                  Aussprache               Das unbetonte e und der Konsonant r
                  Fakultativ (Teil B)      Mystische Orte in Deutschland: Der Brocken s Die Externsteine s Das Teufelsmoor



            Kapitel 6                      Tiere und Menschen

                  Sprachliche Handlungen   Über Tiere und Haustiere berichten s Empfehlungen geben s Personen
                                           beschreiben s Über zwischenmenschliche Beziehungen sprechen s Ein
                                           Partygespräch führen s Über Freude und Ärger sprechen s Jemanden loben oder
                                           kritisieren

                  Wortschatz               Tiere s Menschen: Aussehen und Charakter s Familienmitglieder s Lob und Kritik
                  Grammatik                Komparation der Adjektive s Empfehlungen (sollten) s Relativsätze s Redepartikel s
                                           Präpositionen mit Akkusativ
                  Aussprache               Endungen: -ich [C] und -ig [C]
                  Fakultativ (Teil B)      Insekten: Wer sticht am gemeinsten? s Gedicht: Die Mücken



            Kapitel 7                      Wohnen und Essen

                  Sprachliche Handlungen   Eine Traumwohnung beschreiben s Über die eigene Wohnsituation berichten s
                                           Über Wohnformen diskutieren s Einen Handwerker bestellen s Über Essgewohn-
                                           heiten berichten s Rezepte lesen s Essen im Restaurant bestellen
                  Wortschatz               Wohnung s Wohnungsumgebung s Möbel s Garten s Kräuter und Gemüse s
                                           Essen s Restaurantbesuch

                  Grammatik                Verben mit Lokalangaben s Temporalsätze (als, wenn) s Infinitiv mit zu s
                                           Konsekutivangaben (deshalb, trotzdem) s Wechselpräpositionen
                  Aussprache               Konsonantenverbindungen: ng [N] und nk [Nk]
                  Fakultativ (Teil B)      Farben: Wie mächtig sind sie?



            Kapitel 8                      Politik und Technik

                  Sprachliche Handlungen   Über Zeitungen und Zeitschriften berichten s Nachrichten verstehen s Über
                                           Umweltprobleme sprechen s Die eigene Meinung ausdrücken, zustimmen,
                                           widersprechen s Gebrauchsanweisungen verstehen s Über Geräte und Technik-
                                           probleme berichten
                  Wortschatz               Zeitungen/Zeitschriften s Nachrichten: Politik, Wirtschaft, Kultur, Sport, Katastro-
                                           phen s Umwelt s Meinungsäußerungen s Erfindungen und Geräte
                  Grammatik                Passiv s Finalangaben (um … zu) s Präpositionen mit dem Dativ
                  Aussprache               Konsonanten: sch [S]
                  Fakultativ (Teil B)      Wer macht in Deutschland Politik? s Wo macht man in Deutschland Politik?



                                                                                                            fünf |]]></page><page Index="6"><![CDATA[Vorwort









                   Begegnungen A2  ist ein modernes und kommunikatives Lehrwerk. Es richtet sich an erwachsene
                                  +
                   Lerner, die auf schnelle und effektive Weise Deutsch lernen möchten. Das Lehrbuch berücksichtigt die
                   sprachlichen, inhaltlichen und intellektuellen Anforderungen erwachsener Lerner.

                                  +
                   Begegnungen A2  bietet:
                   n einen klar strukturierten Aufbau
                         Die acht Kapitel des Buches sind in jeweils vier Teile gegliedert:
                         Teil A:  Themen und Aufgaben (obligatorischer Teil)
                               Dieser Teil umfasst Lese- und Hörtexte, Dialogübungen, Wortschatztraining, Grammatik-
                              und Phonetikübungen zu einem Thema. Hier werden grundlegende Fertigkeiten einfüh-
                              rend behandelt und trainiert.
                         Teil B:  Wissenswertes (fakultativer Teil)
                               Im Teil B finden Sie landeskundliche Texte, Grafiken und Aufgaben als Sprechanlässe, die
                              auf interessante Weise das Thema erweitern und landeskundliche Einblicke vermitteln.
                              Teil B geht über die Anforderungen des Europäischen Referenzrahmens hinaus, ist aber
                              durchaus bereits auf diesem sprachlichen Niveau zu bewältigen.
                         Teil C:  Übungen zu Wortschatz und Grammatik
                              Dieser Teil  ermöglicht  mit  zahlreichen  Übungen  die Vertiefung  der Wortschatz-  und
                              Grammatikkenntnisse. Er enthält auch systematisierende Grammatikübersichten.
                         Teil D:  Rückblick
                              Teil D besteht aus drei Komponenten: Redemittel, Verben und Selbstevaluation. Er dient
                              zur Festigung des Gelernten und zur Motivation weiterzulernen.

                   n die Integration von Lehr- und Arbeitsbuch in einem Band
                         Dadurch sind Vermittlung sowie Training und Übung des sprachlichen Materials eng miteinan-
                         der verflochten. Das ist unkompliziert, praktisch und ermöglicht effektives Lernen.

                   n eine anspruchsvolle Progression
                         Mit dem Buch gibt es keine Langeweile. Die Progression ist auf erwachsene Lerner abgestimmt,
                         die erkennbare Lernerfolge erzielen möchten. Ein durchdachtes Wiederholungssystem sorgt
                         für die Nachhaltigkeit der sprachlichen Fortschritte.

                   n einen informativen Anhang
                         Der Anhang enthält Übersichten zur Grammatik, die zum Nachschlagen verwendet werden
                         können, sowie einen Vorbereitungstest auf die Sprachprüfung Start Deutsch 2.

                   Das Lehrwerk enthält außerdem einen herausnehmbaren Lösungsschlüssel sowie zwei Audio-CDs zur
                   Schulung des Hörverstehens.

                   Die Reihe Begegnungen führt in drei Bänden zum Niveau B1 des Europäischen Referenzrahmens für
                   Sprachen und zur Prüfung Zertifikat Deutsch. Die integrierten Lehr- und Arbeitsbücher mit beigefügten
                   CDs werden ergänzt durch Lehrerhandbücher zu jedem Teil, die zahlreiche Arbeitsblätter und Tests zu
                   den einzelnen Kapiteln enthalten, sowie Glossare. Außerdem werden vielfältige Zusatzmaterialien im
                   Internet auf der Seite www.begegnungen-deutsch.de bereitgestellt.

                   Wir wünschen Ihnen viel Freude beim Lernen und Lehren.

                   Anne Buscha und Szilvia Szita








        | sechs]]></page><page Index="7"><![CDATA[]]></page><page Index="8"><![CDATA[]]></page><page Index="9"><![CDATA[]]></page><page Index="10"><![CDATA[]]></page><page Index="11"><![CDATA[]]></page><page Index="12"><![CDATA[]]></page><page Index="13"><![CDATA[]]></page><page Index="14"><![CDATA[]]></page><page Index="15"><![CDATA[]]></page><page Index="16"><![CDATA[]]></page><page Index="17"><![CDATA[]]></page><page Index="18"><![CDATA[]]></page><page Index="19"><![CDATA[]]></page><page Index="20"><![CDATA[]]></page><page Index="21"><![CDATA[]]></page><page Index="22"><![CDATA[]]></page><page Index="23"><![CDATA[]]></page><page Index="24"><![CDATA[]]></page><page Index="25"><![CDATA[]]></page><page Index="26"><![CDATA[]]></page><page Index="27"><![CDATA[]]></page><page Index="28"><![CDATA[]]></page><page Index="29"><![CDATA[]]></page><page Index="30"><![CDATA[]]></page><page Index="31"><![CDATA[]]></page><page Index="32"><![CDATA[]]></page><page Index="33"><![CDATA[]]></page><page Index="34"><![CDATA[]]></page><page Index="35"><![CDATA[]]></page><page Index="36"><![CDATA[]]></page><page Index="37"><![CDATA[]]></page><page Index="38"><![CDATA[]]></page><page Index="39"><![CDATA[]]></page><page Index="40"><![CDATA[]]></page><page Index="41"><![CDATA[]]></page><page Index="42"><![CDATA[]]></page><page Index="43"><![CDATA[]]></page><page Index="44"><![CDATA[]]></page><page Index="45"><![CDATA[]]></page><page Index="46"><![CDATA[]]></page><page Index="47"><![CDATA[]]></page><page Index="48"><![CDATA[]]></page><page Index="49"><![CDATA[]]></page><page Index="50"><![CDATA[]]></page><page Index="51"><![CDATA[]]></page><page Index="52"><![CDATA[]]></page><page Index="53"><![CDATA[]]></page><page Index="54"><![CDATA[]]></page><page Index="55"><![CDATA[]]></page><page Index="56"><![CDATA[]]></page><page Index="57"><![CDATA[]]></page><page Index="58"><![CDATA[]]></page><page Index="59"><![CDATA[]]></page><page Index="60"><![CDATA[]]></page><page Index="61"><![CDATA[]]></page><page Index="62"><![CDATA[]]></page><page Index="63"><![CDATA[]]></page><page Index="64"><![CDATA[]]></page><page Index="65"><![CDATA[]]></page><page Index="66"><![CDATA[]]></page><page Index="67"><![CDATA[]]></page><page Index="68"><![CDATA[]]></page><page Index="69"><![CDATA[]]></page><page Index="70"><![CDATA[]]></page><page Index="71"><![CDATA[]]></page><page Index="72"><![CDATA[]]></page><page Index="73"><![CDATA[]]></page><page Index="74"><![CDATA[]]></page><page Index="75"><![CDATA[]]></page><page Index="76"><![CDATA[]]></page><page Index="77"><![CDATA[]]></page><page Index="78"><![CDATA[]]></page><page Index="79"><![CDATA[]]></page><page Index="80"><![CDATA[]]></page><page Index="81"><![CDATA[]]></page><page Index="82"><![CDATA[]]></page><page Index="83"><![CDATA[]]></page><page Index="84"><![CDATA[]]></page><page Index="85"><![CDATA[]]></page><page Index="86"><![CDATA[]]></page><page Index="87"><![CDATA[]]></page><page Index="88"><![CDATA[]]></page><page Index="89"><![CDATA[]]></page><page Index="90"><![CDATA[]]></page><page Index="91"><![CDATA[]]></page><page Index="92"><![CDATA[]]></page><page Index="93"><![CDATA[]]></page><page Index="94"><![CDATA[]]></page><page Index="95"><![CDATA[]]></page><page Index="96"><![CDATA[]]></page><page Index="97"><![CDATA[]]></page><page Index="98"><![CDATA[]]></page><page Index="99"><![CDATA[]]></page><page Index="100"><![CDATA[]]></page><page Index="101"><![CDATA[]]></page><page Index="102"><![CDATA[]]></page><page Index="103"><![CDATA[]]></page><page Index="104"><![CDATA[]]></page><page Index="105"><![CDATA[]]></page><page Index="106"><![CDATA[]]></page><page Index="107"><![CDATA[]]></page><page Index="108"><![CDATA[]]></page><page Index="109"><![CDATA[]]></page><page Index="110"><![CDATA[]]></page><page Index="111"><![CDATA[]]></page><page Index="112"><![CDATA[]]></page><page Index="113"><![CDATA[]]></page><page Index="114"><![CDATA[]]></page><page Index="115"><![CDATA[]]></page><page Index="116"><![CDATA[]]></page><page Index="117"><![CDATA[]]></page><page Index="118"><![CDATA[]]></page><page Index="119"><![CDATA[]]></page><page Index="120"><![CDATA[]]></page><page Index="121"><![CDATA[]]></page><page Index="122"><![CDATA[]]></page><page Index="123"><![CDATA[]]></page><page Index="124"><![CDATA[]]></page><page Index="125"><![CDATA[]]></page><page Index="126"><![CDATA[]]></page><page Index="127"><![CDATA[]]></page><page Index="128"><![CDATA[]]></page><page Index="129"><![CDATA[]]></page><page Index="130"><![CDATA[]]></page><page Index="131"><![CDATA[]]></page><page Index="132"><![CDATA[]]></page><page Index="133"><![CDATA[]]></page><page Index="134"><![CDATA[]]></page><page Index="135"><![CDATA[]]></page><page Index="136"><![CDATA[]]></page><page Index="137"><![CDATA[]]></page><page Index="138"><![CDATA[]]></page><page Index="139"><![CDATA[]]></page><page Index="140"><![CDATA[]]></page><page Index="141"><![CDATA[]]></page><page Index="142"><![CDATA[]]></page><page Index="143"><![CDATA[]]></page><page Index="144"><![CDATA[]]></page><page Index="145"><![CDATA[]]></page><page Index="146"><![CDATA[]]></page><page Index="147"><![CDATA[]]></page><page Index="148"><![CDATA[]]></page><page Index="149"><![CDATA[]]></page><page Index="150"><![CDATA[]]></page><page Index="151"><![CDATA[]]></page><page Index="152"><![CDATA[]]></page><page Index="153"><![CDATA[]]></page><page Index="154"><![CDATA[]]></page><page Index="155"><![CDATA[]]></page><page Index="156"><![CDATA[]]></page><page Index="157"><![CDATA[]]></page><page Index="158"><![CDATA[]]></page><page Index="159"><![CDATA[]]></page><page Index="160"><![CDATA[]]></page><page Index="161"><![CDATA[]]></page><page Index="162"><![CDATA[]]></page><page Index="163"><![CDATA[]]></page><page Index="164"><![CDATA[]]></page><page Index="165"><![CDATA[]]></page><page Index="166"><![CDATA[]]></page><page Index="167"><![CDATA[]]></page><page Index="168"><![CDATA[]]></page><page Index="169"><![CDATA[]]></page><page Index="170"><![CDATA[]]></page><page Index="171"><![CDATA[]]></page><page Index="172"><![CDATA[]]></page><page Index="173"><![CDATA[]]></page><page Index="174"><![CDATA[]]></page><page Index="175"><![CDATA[]]></page><page Index="176"><![CDATA[]]></page><page Index="177"><![CDATA[]]></page><page Index="178"><![CDATA[]]></page><page Index="179"><![CDATA[]]></page><page Index="180"><![CDATA[]]></page><page Index="181"><![CDATA[]]></page><page Index="182"><![CDATA[]]></page><page Index="183"><![CDATA[]]></page><page Index="184"><![CDATA[]]></page><page Index="185"><![CDATA[]]></page><page Index="186"><![CDATA[]]></page><page Index="187"><![CDATA[]]></page><page Index="188"><![CDATA[]]></page><page Index="189"><![CDATA[]]></page><page Index="190"><![CDATA[]]></page><page Index="191"><![CDATA[]]></page><page Index="192"><![CDATA[]]></page><page Index="193"><![CDATA[]]></page><page Index="194"><![CDATA[]]></page><page Index="195"><![CDATA[]]></page><page Index="196"><![CDATA[]]></page><page Index="197"><![CDATA[]]></page><page Index="198"><![CDATA[]]></page><page Index="199"><![CDATA[]]></page><page Index="200"><![CDATA[]]></page><page Index="201"><![CDATA[]]></page><page Index="202"><![CDATA[]]></page><page Index="203"><![CDATA[]]></page><page Index="204"><![CDATA[]]></page><page Index="205"><![CDATA[]]></page><page Index="206"><![CDATA[]]></page><page Index="207"><![CDATA[]]></page><page Index="208"><![CDATA[]]></page><page Index="209"><![CDATA[]]></page><page Index="210"><![CDATA[]]></page><page Index="211"><![CDATA[]]></page><page Index="212"><![CDATA[]]></page><page Index="213"><![CDATA[]]></page><page Index="214"><![CDATA[]]></page><page Index="215"><![CDATA[]]></page><page Index="216"><![CDATA[]]></page><page Index="217"><![CDATA[]]></page><page Index="218"><![CDATA[]]></page><page Index="219"><![CDATA[]]></page><page Index="220"><![CDATA[]]></page><page Index="221"><![CDATA[]]></page><page Index="222"><![CDATA[]]></page><page Index="223"><![CDATA[]]></page><page Index="224"><![CDATA[]]></page><page Index="225"><![CDATA[]]></page><page Index="226"><![CDATA[]]></page><page Index="227"><![CDATA[]]></page><page Index="228"><![CDATA[]]></page><page Index="229"><![CDATA[]]></page><page Index="230"><![CDATA[]]></page><page Index="231"><![CDATA[]]></page><page Index="232"><![CDATA[]]></page><page Index="233"><![CDATA[]]></page><page Index="234"><![CDATA[]]></page><page Index="235"><![CDATA[]]></page><page Index="236"><![CDATA[]]></page><page Index="237"><![CDATA[]]></page><page Index="238"><![CDATA[]]></page><page Index="239"><![CDATA[]]></page><page Index="240"><![CDATA[]]></page><page Index="241"><![CDATA[]]></page><page Index="242"><![CDATA[]]></page><page Index="243"><![CDATA[]]></page><page Index="244"><![CDATA[]]></page><page Index="245"><![CDATA[]]></page><page Index="246"><![CDATA[]]></page><page Index="247"><![CDATA[]]></page><page Index="248"><![CDATA[]]></page><page Index="249"><![CDATA[]]></page><page Index="250"><![CDATA[]]></page><page Index="251"><![CDATA[]]></page><page Index="252"><![CDATA[]]></page><page Index="253"><![CDATA[]]></page><page Index="254"><![CDATA[]]></page><page Index="255"><![CDATA[]]></page><page Index="256"><![CDATA[]]></page><page Index="257"><![CDATA[]]></page><page Index="258"><![CDATA[]]></page><page Index="259"><![CDATA[]]></page><page Index="260"><![CDATA[]]></page><page Index="261"><![CDATA[]]></page><page Index="262"><![CDATA[]]></page><page Index="263"><![CDATA[]]></page><page Index="264"><![CDATA[]]></page><page Index="265"><![CDATA[]]></page><page Index="266"><![CDATA[]]></page><page Index="267"><![CDATA[]]></page><page Index="268"><![CDATA[]]></page></pages></Search>